CY 再出post，支持海洋公園執笠

如果死撐，是我們繼續錯下去

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

～毛澤東

海洋公園先啱啱起咗間冇乜特色嘅萬豪酒店

岩呀，執左佢

呢度唔係大部份人都支持海洋公園執笠咩

我想講梁振英換走左盛智文
海洋公園開始衰落

689一開始炒盛智文就係想搞死海洋公園

可能係佢嘅精心部署
搵個大陸佬搞衰海洋公園

佢都痴撚線 完全唔提自己炒撚左個主席

好想去佢fb comment
之前特登add佢fb
俾佢reject左
佢淨係accept 藍絲

689 意思係話主題公園大陸大把, 想玩去大陸玩
呢個係佢支持執笠既理據
難得連登仔都支持689 講法

佢話外部競爭

不過係要奶大陸，講長隆
最近的迪迪尼都唔講下

我比佢封左言 仲惡撚過共產黨

根本就係, 想香港人去大陸玩

唔好再討論條過氣廢老

咪就係你搞到咁架囉
人地4月開，你6月炒鳩人
原來當年炒佢既原因係因為長隆，睇黎又係有利益輸送

咁 disney 係唔係都要拆左佢.
上海果個重大..

連仔唔反對？

你都ON9

英哥一向係港獨之父

始終長隆依家搭高鐵兩個鐘內到
香港迪士尼分流到一班南方人
其實而家香港迪士尼少咗大陸人仲好

長隆嗰個

好似見過啲相，成個泳池都係人？

G持海洋公園
由689開始出發

海洋公園汁左都唔會去支那玩啦
條廢老訓醒未

好奇一問,有冇巴打覺得海洋公園係本土回憶黎?

執柒咗佢，跟住689同廢董又搵支那公司黎低價收地開返個愛黨愛國主題樂園再出殯。

講咁耐又話大陸好！但點解又唔見佢上大陸住？

哩條冚家鏟支共打手都係

所以應該支持

啲錢用嚟養海洋公園
好撚過做其他大白象浪費啦

10個有1個會改去大陸玩佢已經贏左

長隆果個 十幾年前去過一次
屌你老母d支那仔就咁係草叢柯屎柯尿 d老豆老母又唔撚理
跟住d池水就黃色既 真係你去撚埋我果份

個問題係op 呢幾年剩係打算做大陸客

海洋公園執
又入攬炒數

思歪擺明想分散個注意力但好冇力囉

盛智文本身係有料 佢嚟之前OP都唔好景
有心做又有料嘅 唔需要怕新嘅競爭者

梁振英換走咗個做到嘢嘅人
依家OP係管理得差又追唔上步伐
先會比新競爭者搞到個成績咁核突
係擺到明關佢事

支持海洋公園做返香港海洋公園

佢呢段嘢都虧虧地想分散注意力但啲原因冇力

呢條撚樣換左年年賺錢O既盛志文，換條大陸木契搞到賺錢變蝕錢。而家仲要 Spin 推卸責任，真係陷家鏟到不行。

中共特色啦
鍾意養啲聽話但無能力既人

就係你班仆街垃圾政府攪左香港廿鳩幾年, 毫無遠見治港, 先會出理 "我有人優" 呢個問題.

如果香港自成一X, 會有呢個問題咩?

果然係港獨之父

呢句唔係真理
而且係比較政治化
你睇美國就知
trump講咩democrats都會唱反調

唔係佢換撚左盛智文同苗樂文，海洋公園洗搞成咁？

唔通CY想趕走海洋公園，跟住引入支那歡樂谷

敵人反對我擁護
改撐撥款了

CY打幾隻字
就幫成個黃營統一口徑
呢d咪高人囉

藍屍當佢神咁拜架

迪迪尼冇大陸客都遲早完啦

正視聽，根本唔關攬炒事，唔好比對家騎劫個詞語

翻新做蝗蟲公園

笑撚佐

當年唔係你條撚樣搞鳩 海洋公園 會變到今日咁既田地?

其實佢咁講，尤其拉埋貨櫃碼頭
香港好多嘢都唔使再做啦
廣州/深圳機場都係愈起愈大，咁係咪香港機場可以摺埋？

一起水上樂園就執命運

689叫佢執
我地要撐！

有 不過個回憶都改矖啦

以前有棵假樹係必經 依家放咗去條死路 同有個魚塘

講左咁耐 都係吹奏大陸同屈人攬炒攪到海洋公園執粒 負數左咁多年都可以屈人

人地英國人黎

唔好執 支持浪費公帑

"我有人優"好阿
直接用海洋公園打價格戰
補貼補夠1000億
成班人日日入一邊玩一邊同大陸做文宣
班狗想發癲就要TEAM KILL

其實英英超個fb係咪佢本人管理架?
個人覺得佢係請打手

食老本是常識

梁前特首做過d咩？
十大基建唔係佢拍板
房屋問題又搞唔掂
政改失敗告終
廿三條更加冇提過
在任期間 佔中加魚蛋

係呀 佢話最好合併就最好 大鳩區嘛

所以依家咪收皮

執7咗佢啦

大陸有既野 香港就盡快執柒咗佢啦
換管理層嗰個至係on9jai

事實上大陸係樣樣都取替香港, 但做唔到姐
依家咪整死得都整死, 淨番果D咪背後控制
越講越遠了

敵人擁護我反對

又係洗腳林

手足辛苦了
#respect

海洋王國果部份同意，但係根本就阿媽係女人

最大問題根本就係海洋公園管理層同政府

海洋公園執笠->起屋-> 益大陸

海洋公園執笠->我地要搶話語權-> 本土黃圈

難得CY同連燈仔意向一致，藍黃大和解，咁政府一於聽民意剷平海洋公園啦。